
##### niemingxu  
&emsp;氵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2437楼  
&emsp;2020-04-10 17:40  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-30.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>Kirin  
&emsp;日常氵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2438楼  
&emsp;2020-04-10 17:59  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>七叶  
&emsp;晚上好  
&emsp;2439楼  
&emsp;2020-04-10 19:42  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>七叶  
&emsp;楼主现在怎么样  
&emsp;2440楼  
&emsp;2020-04-10 19:43  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;在某座城市养病  
&emsp;2442楼  
&emsp;2020-04-10 19:50  
***
##### 查士丁尼大帝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;楼主你还没告诉我们你是义兄妹，表兄妹，堂兄妹还是亲兄妹呢。  
&emsp;2443楼  
&emsp;2020-04-10 20:25>
> ###### 千寻烟波🔥:  
> lz前面交代过了
>
> ###### 245℃:  
> 楼主的另一个贴子里交代了，没有血缘关系
>
> ###### 小天😂😂😂:  
> 没有，楼主舅舅的妻子带来的，楼主舅舅舅妈s了收养的
  
***
##### 月下银光<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;等更新  
&emsp;2444楼  
&emsp;2020-04-10 20:28  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;gkd<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon43.png" >  
&emsp;2445楼  
&emsp;2020-04-10 20:30  
***
##### 哟哟西-  
&emsp;dd  
&emsp;2446楼  
&emsp;2020-04-10 20:32  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;小朋友你是否有很多问号？？？<a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="abcmust" portrait="tb.1.a1099deb.CJRyHPy6GiAQpGkF66eANg" target="_blank" class="at">@我家的小媛儿♬</a>  <img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=347ce37175d0f703e6b295d438fb5148/5e2d7ef082025aaf1a60cbadecedab64024f1ac0.jpg" size="47642" changedsize="true" width="560" height="332" size="47642"><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=cbe86906222ac65c6705667bcbf3b21d/92ab077b02087bf4fbbee28fe5d3572c10dfcfc1.jpg" size="115929" changedsize="true" width="560" height="746" size="115929">  
&emsp;2447楼  
&emsp;2020-04-10 20:33
>
> ###### wzxwzx℃ :  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### YUKIººº :  
> 这个群满人了吗？          
>
>
> ###### 我放弃了思考º :  
> 小朋友你是否有很多雨浩？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 恭喜这个b-- :  
> 嗯????<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 千寻烟波🔥 :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ◎面码酱◎ :  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 我放弃了思考º :  
><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我放弃了思考º 回复 我家的小雨浩 :  
>凌晨氵贴<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >给我好好睡觉<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### 遥之穹♂ :  
> 专心养病啊喂<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### 我放弃了思考º 回复 🍪Jerry🍪 :  
>见到inm 梗就指认为小鬼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 🍪Jerry🍪 :  
>怎么可能<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >我们就两三个人刷刷野兽前辈<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 🍪Jerry🍪 :  
><a href="http://tieba.baidu.com/i/sys/jump?un=悠远的苍穹之桐" onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="悠远的苍穹之桐" portrait="tb.1.c0dadf17.3DbLoopLsVqfuxgkZRKPtQ" target="_blank" class="at">@远空之忆◎</a>        
>
> ###### Mr-Hate :  
> ？？？！！！        
>
> ###### ChenZe- :  
> 危<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >        
>
> ###### 🍪Jerry🍪 回复 我家的小雨浩 :  
>只会刷野兽先辈的大概就已经算是小鬼了吧，但很可能就是我对inm小鬼过于敏感了        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 🍪Jerry🍪 :  
>emmmmm适度玩梗和小鬼还是有区别的哦……        
>
> ###### 🍪Jerry🍪 回复 我家的小雨浩 :  
>最好还是不要玩inm梗，因为会激怒inm民，还有就是不要在inm格式的语言后面加黄豆表情，加了会非常的野蛮        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 🍪Jerry🍪 :  
>这样啊……学到了……谢谢你的科普<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon48.png" >          
***
##### Nodgod<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f43.png?t=20140803" >  
&emsp;2450楼  
&emsp;2020-04-10 21:16  
***
##### 摄魂青年  
&emsp;楼主妥妥的主角人设啊…长得漂亮（划掉）长得帅，情商高人缘好，成绩好，有妹妹陪伴一生，还会综合格斗…世界上真的有这样的人<img class="BDE_Smiley" width="35" height="35" changedsize="false" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >  
&emsp;2451楼  
&emsp;2020-04-10 21:32>
> ###### ◎sforn:  
> 还加个行动处似弱柳扶风<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-30.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>Kirin  
&emsp;先🍋为敬<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;2452楼  
&emsp;2020-04-10 22:18  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;这柠檬我先恰为敬<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2453楼  
&emsp;2020-04-11 00:15  
***
##### uhddn<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-19.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=964bab4a5b086e066aa83f4332097b5a/24269a2bd40735fac81f79c289510fb30e24089f.jpg" size="8259" width="198" height="195" size="8259">  
&emsp;2454楼  
&emsp;2020-04-11 00:36  
***
##### 想要个妹妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2455楼  
&emsp;2020-04-11 08:11>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 你回来了！这几天怎么样？没事吧……
>
> ###### 幻变海潮🐒:  
> 还好吧？
  
***
##### 遂愿<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;dd  
&emsp;2456楼  
&emsp;2020-04-11 11:00  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>七叶  
&emsp;一模语文の氵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2457楼  
&emsp;2020-04-11 11:42  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-33.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>清穗<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;在下虽然很喜欢你的贴，但有事在身不能多作逗留，只能顶你一下了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" > EXP＋3，少侠告辞<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2458楼  
&emsp;2020-04-11 11:54  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;日常的生活，回转，旋转，扭结，断裂又重新联系，这是我们的小日常——  
只属于我们的小规模奇迹……  
&emsp;2459楼  
&emsp;2020-04-11 12:07>
> ###### 倚栏听风by歆夜:  
> 逐渐听不懂你们的话了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 梦宸思臻:  
> 似乎意识到了什么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### TOP一MR:  
> 粗人越来越听不懂...<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 恭喜这个b--:  
> 越来越听不懂了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon4.png" >
>
> ###### 遥之穹♂:  
> 这是不是你的名字里面的？
>
> ###### FS-Rico:  
> 逐渐听不懂了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 灵镆翊:  
> 你的名字？
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我们所度过的每一个日常，也许就是连续发生的奇迹  
&emsp;2460楼  
&emsp;2020-04-11 12:13>
> ###### 天大笑😜:  
> 是日常这部番里的吗？
  
***
##### 我EA超甜的<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-19.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;不过如此🍋<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=fa82b8f2512309f7e76fad1a420f0c39/64faba4543a982267a3486419d82b9014b90eb9a.jpg" size="178082" changedsize="true" width="560" height="560" size="178082">  
&emsp;2461楼  
&emsp;2020-04-11 12:28  
***
##### 我EA超甜的<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-19.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;又打脸了呢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=28311863f2dde711e7d243fe97eecef4/830d8a44ebf81a4cac5c44afc02a6059252da62d.jpg" size="556118" changedsize="true" width="560" height="746" size="556118">  
&emsp;2462楼  
&emsp;2020-04-11 14:20>
> ###### bd11225:  
> 真香定律 -&gt; 雨浩定律<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;下午好  
&emsp;2463楼  
&emsp;2020-04-11 16:22  
***
##### 韶流年<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;要素过多<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2464楼  
&emsp;2020-04-11 16:28  
***
##### 天穹的悠鳴<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;？  
&emsp;2465楼  
&emsp;2020-04-11 16:52  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>公开处刑<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2466楼  
&emsp;2020-04-11 18:38  
***
##### 滑稽纯手动  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2467楼  
&emsp;2020-04-11 19:29  
***
##### 妹控天使<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;　加油，祝福你们  
&emsp;2468楼  
&emsp;2020-04-11 19:33  
***
##### 不堪的伤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2469楼  
&emsp;2020-04-11 21:22  
***